Описание
========

Программа создаёт мидлет для чтения книги на телефоне. Один мидлет - одна книга.

Программа создана по подобию и на основе одноименой программы, автором которой является дядька Рус (UncleRus).
За основу мидлета использовался мидлет MobiBook. Автор - Konstantin Knizhnik (http://www.garret.ru/index.html).

Автор данной версии - Valery Qwertovsky (http://www.qwertovsky.com).

Зависимости
===========

Нужна следующая библиотека:

- ini4j

Данная библиотека находится в архиве с программой.

Дополнительно
=============

Дополнительную информацию можно найти на сайте http://blog.qwertovsky.com/search/label/mobibook